---
title: Week 11
date: 2017-11-17
---

#### Maandag
Vandaag hadden we de kickoff in PAARD Den haag. Hier hebben we de opdrachtgevers ontmoet en kregen we te horen wat ons te verwachten staat en wat we moeten doen deze periode.
#### Dinsdag
Vrij
#### Woensdag
Deze eerste projectdag hebben we een groepje gemaakt doormiddel van een Belbin test. Uit de test is gekomen dat ik een specialist ben. Ik heb een groepje gevormd genaamd Fat Ananas samen met Dylan, Kayleigh en Alessio. We hebben gewerkt aan de eerste deliverables: Inviduele SWOT analyse en groeps SWOT analyse.
#### Donderdag
Vrij